你地覺得邊年夏天最熱

2007年冇可能輸

2017年冇可能輸

2016都唔熱乜劑啦戇鳩